究竟要幾夠膽先敢著呢件衫出街

先唔評論呢隊波而家柒唔柒
但淨係將成個會徽孭喺上半身
都已經唔係人人夠膽同carry到

忠實球迷 值得俾個讚
Btw點解條線冇插野

關你撚事咩屌你老母骨灰

我係真心欣賞
至少我唔夠膽先

影撚完未呀?

想影件衫啫
唔係想冒犯你

柒係柒d
但關你撚事咩
呢個世界冇柒人
咁邊個做跟車、侍應、it 狗？

其實我唔覺得柒

收到風 依個係會長嚟

型到爆

睇得出佢真係好鍾意阿仙奴

佢carry到

唔想聽歌但啲pk又嘈又唔想開拖咪唔插囉

屌你老味我以為有J圖睇

會長

樓主咁撚樣衰咪一樣夠膽伸個頭出自己老母個閪窿

巴打做乜咁嬲
我都唔想咁樣衰

紅軍簡體字嗰件需要嘅勇氣多啲wor